南亞義工同細路女單野點解冇報紙報？

因為嗰個男人係民主黨又係義工，媒體怕炒車我明，但係都可以報導同査吓呱？唔係一定要做死話個男人係「變態」，但係成件事真係好有問題：

1. 個男人係南亞義工姐，點解關注嘅焦點全部都係細路女？就算個男人專為南亞細路義工服務，佢職責係咩？點解可以經常同細路單獨合照？

2. 個男人facebook/ig/youtube有極大量不恰當嘅照片，包括手抱細路女心口，係床上面擁抱，細路女坐大脾同佢接吻，兩人係更衣室合照。 大部分冇backup已經被刪除，好明顯自己都覺得有問題。

2. 幫自己同某幾個細路女開專屬ig 同 youtube。之前facebook頭像全部都係同同一個細路女合照。就算佢同細路女關係好好，親如父女，呢啲行為一樣好奇怪，加上親密照片，你話親生老豆咁做旁人都會出聲啦。

3. 而且佢同細路女嘅合照都耐人尋味，疑似一齊旅行、泳池、郊外，喺不同嘅床上面合照。我唔排除有人一齊去，但係所有嘢加加埋埋真係好鬼，邊有人可以接受自己個女同一個阿叔咁親密？

4. 有人話成件事係樣子嘅問題，我真係唔認同，你話如果金成武做哂上面咁多件事，我一樣覺得好有問題，就算親生老豆都未必影呢D相，開埋専屬ig 同youtube啦呱....？

［img]

推

幫推

[安已不]痴撚線 呢個龍緯汶Facebook有好多同少數族裔細路女影嘅貼身相

［img]

p-a-e-d-o

Diu 面對面坐大脾又一齊訓安已不...

點睇都係義工同南亞細路女

香港童妓

拉得啦，咁樣都唔使付出代價，即係所有男性喺有小朋友嘅場合都可以咁做？

事件影示有南亞父母向本港政黨或社福界或關注少數族裔組織提供色情服務換取福利

根本無必要影咁嘅相

唔知個阿叔條野有冇硬

有請行政會議成員講兩句

冇humbert humbert既顏值真係唔好搞D咁既野

他只是個孩子 (曾經)

其實佢post上網仲蠢咗

d 相唔夠evidence喎

因為 左膠滿城

推，好嘔心

睇到不安

睇見都不安
cp人人得而誅之

你send畀蘋果未先

想屌

點解我會覺得似曾志偉？？？

都似王晶

講左咁耐到底有無人真係有報警啫？

因為連登仔覺得南亞人就係抵死，無咩值得討論

好撚creepy

戀童癖愛
報警啦

如果香港冇人理 有冇人可以貼去reddit

令人想入飛飛

屌 乜事 搞大佢啦

好不安！！！

個女仔大個應該好靚女

D相真係好有問題
正常點會個細路女打開對脾咁樣坐
推

如果佢係靚仔，呢個post應該唔會出現

好奇怪，已經唔係條友生得猥瑣嘅問題，換吳彥祖落去都好嘔心

KISS果下真係幾不安

Push

已經打包send咗去藍絲廢老whatsapp群組
班老嘢肯定暴動
呢鑊無得撳

樓主係話無媒體留意
無人話南亞人就係抵死，抵制cp無分國家種族，無話因為南亞人就唔理

吳彥祖 開個 youtube 全部都係佢同細路女（唔係佢個女） 攬攬錫錫

你覺得ok?

01妓者你好

南亞好多都信伊斯蘭教
個頭大大聲話要滅絕，轉頭又話做乜搞南亞細路女，真係要精神分裂先上到連登

如咩過姐 咁有冇例子先
啲毒撚成日ff
如果人哋大隻...如果靚仔...如果...

推 搞細路女正人渣

主動報晒畀全部報紙+東張西望啦

幫佢個樣打格仔啦 好撚嘔心

唔好話細路女 你日日貼人地大頭想點

就係你呢d 撚屌搞到咁多受害人唔敢出聲

硬左有其他圖

真心不安，就算未落手都高危
感覺係想由細去潛移默化啲細路

勁核突，個啊叔俾個女仔咁坐法實。。。

經紀人想佢出道?

其實佢都幾鍾意影相攬身攬勢
又鍾意哄到個頭勁埋
只不過個細路女特別多 就好creepy

好撚變態喎
做義工冇應該知條底線喺邊㗎喎

點解影相影到咁既

真正需要理嘅咪呢啲囉
聯合國睇到未啊

搞到我都想去做義工

罪名唔夠靚仔

Push 好撚恐怖

lm

如果嗰個係你個女，咁仲夠唔夠evidence？

孌童唔一定only女童

放心，同民主黨有關某報紙好快做野，標題係民主黨XXX，黎智英XXX，律政司XXX

仆街蝻你地都有今日啦！
你地姦淫香港女人
我地有義士污辱返蝻亞小朋友

Whatsapp咗蘋果報料
無回覆

都似毛澤東

唔覺有乜問題
唯一問題可能係樣衰

我冇睇個youtube channel啊，淨係睇咗啲相覺得如果個人係個靚仔，應該唔會俾人覺得佢係變態佬

咁敏感做乜

做得好巴打

我6pm報到而家 屌蘋果又話做野好撚快

你又知人地個老豆老母無睇住？

睇相都覺除咗自拍之外，仲有第三者影相

不如話影相嗰個同阿叔一齊3p喇，突破盲腸呀

睇完佢fb覺得似係好人黎 只係衰在個樣生得衰 會引人誤會

有冇人backup YouTube d 片？
屌你老母有哂證據
啲媒體死撚哂呀？唔報？

Mj翻版

民主黨報嚟, 梗係要先問黨意見

好撚嘔心 幫推！！！！！！！

咁嘅影相姿勢
Chris Evans 都會俾人屌啦

可能覺得未係時候爆出來住
記者自己都要蒐證調查下先
佢一出有咩事要孭鑊

好撚仆街真係
抽水個啲又拿拿林出news
做下實事啦

HK01
連登仔們批准你抄今次個post 唔抄就死全家

唔係幫條友，不過講真就算收到你報料，都唔可以憑幾張相就話佢搞細路，要時間探下料。

我覺得佢點都覆一句「收到報料」咁都好啲呀

push

佢都好老下話

擺明戀童癖
推上東張西望

Lm

點撚樣好人呀？ 睇完fb就覺得好人？你睇邊個fb會覺得唔係好人呀？定你覺得係fb寫住“我有戀童癖”咁你先覺得條友戀童？

咁撚痴漢同個妹妹仔影埋d性交pose都可以覺得正常？
你洗下隻閪眼用下你個死人腦再話比我知邊忽正常呀不如？
引人誤會 ？我屌你老母咁都講得出
使唔使扑嘢拍埋片你睇先唔係誤會呀

借做義工為名
搞細路女為實

呢單野班記者應該都mon緊，唔覆你又係仆街左d

報都報比民建聯先啦，佢地㳘哂口水等緊你

條女大咗會係 Rachel 顏思穎咁嘅樣
肥仔幾有遠見

我有幾敏感呀 你好似仲敏感
我覺得你好戇鳩啫

依家既evidence係要安心偷食條的士片既level架，你地有無先？

無的話，即係出於同情心？為受害人取回公道呀？好有迫切性？

條友戀童架 只會不斷搞d唔識性嘅細路
大個咗點會仲同條死肥矮毒柒搞

好似有人幫佢揸機影?

等睇連登仔炒車

已經唔關樣事
講真懂性以嚟我老豆, 甚至老母都唔會咁攬我啦

你都幾好笑，咁佢老豆老母有睇住係咪就代表可以姦埋佢？
呢啲性交pose有無人睇住都唔應該發生啦

有冇聽過 child grooming
好多 pedo 都係一開始同小朋友嘅屋企人熟咗
之後先搞個細路
呢啲人仲會搵藉口
似熟賣熟獨自約個細路出街
屋企人亦因為關係密切而唔會有介心
外國好多例子都係屋企人察覺唔到一個好親嘅朋友/家人原來係 sexual predator

阿叔可能想硬都硬唔到

又或者佢老豆老母自願送個女比人玩，換取公屋綜援

想問下你係街見到有中年男人抱住個妹妹，你即時有咩諗法？會唔會即刻搵差人拉鳩個男人？

起碼都要令個呀叔知道呢D姿勢都唔許可啦..

細路咁細個未邊識, 做大人更加要做榜樣講定男女授授不親啦

通左天 告唔入都夠佢身敗名裂

唔該睇下正常男人同細路女親密接觸嘅姿勢/手會放邊
對比下呢個義工同katkat...

michael jackson都可以比人屌戀童啦
你應該真係柒到冇朋友個隻先會以為靚仔做乜都得

我覺得係你地心邪以貌取人啫

好撚不安

你level係你定?你盲撚咗?事實擺撚到喺你面前都唔係evidence?

仲有，乜撚嘢出於同情心？為受害人取回公道呀？好有迫切性？
呢件事係CP呀，保護兒童係成個社會應有嘅責任，因為佢地無能力保護自己同埋未識得去分別事非，已經出哂社會基本道德底線啦，你呢啲人剩係識搵嘢嚟嘈，連咁基本嘅普世價值都唔識，真係唔知你咩「Level」

WTF,假設佢無扯都好難證明佢有淫念

好不安

LM 睇定D先 小心集體炒車
個女仔張張相都開心

好難明白同個細路女影相一定要痴到實一實?!?!??!

佢咁樣影相為咩?唔會貪好睇哂命掛?

如果係果o的人渣仆街死變態應該唔會咁高調放相上網

炒硬

樓上覺得佢無問題嗰啲，是否比自己嗰女佢攬過？

有人幫佢影又點？有人在場又點？
代表佢可以瘋狂又攬又掂啲細路女？
作為男人，毒又好醜又好靚仔又好，無論接觸任何年齡層嘅異性都應該識避忌啦，

佢係南亞社工，啲南亞人有求於佢，就算覺得有問題都未必出聲啦

可能佢就係有種想show off嘅心態？
佢仲會grid 9張小朋友嘅大頭 寫哂日子咁
好撚痴線

兒童性誘拐

兒童性誘拐指的是犯罪者以友善態度或利誘等方式消除兒童的戒心，在取得後者信任後誘使或強迫其發生性行為。在許多案例中，這些兒童除了遭到性剝削外，還被迫賣淫或製造兒童色情產品。兒童性誘拐在世界各國都是犯罪行為，因為這種行徑形同培養性奴隸，許多兒童因此被灌輸錯誤的性知識，導致行為出現偏差

概述
兒童性誘拐犯為了滿足慾望，會以友善的態度親近兒童，藉此掩飾其真正目的。這些抱有性犯罪意圖的犯罪者會設法消除兒童與父母的戒心，並透過一連串無害的舉動達到自己的性意圖。一開始，為了提高自己在對象孩童心中的地位，犯罪者會塑造自己為一個「特殊的好朋友」。他們會主動表示要送給對象孩童玩具、童書、甜食或其它能討兒童歡心的禮物，唯一的「請求」就是要孩子陪犯罪者看幾張圖片或影像，並藉由展示這些兒童色情圖片或影像，試圖說服孩童認可那些行為或對其產生興趣。

這些犯罪者的說辭聽來通常無傷大雅，例如他們只是想為孩童進行性教育，或只是「恰巧」聊到性話題。然而他們的真正目的卻是希望藉此激發孩童對性的好奇，或至少使其不對性行為產生抗拒感。犯罪者的這些利誘與友好態度往往能博得兒童的信任與愛戴，並因此同意或不抗拒犯罪者的一些初步身體接觸，例如擁抱或親吻等，即使他們並不想要犯罪者這樣。

為了擁有親近孩童的機會，犯罪者會先贏得父母或監護人的信任。他們會與這些監護者閒聊，討論一些婚姻問題或其它這些成人遇到的挫折，藉由安慰對方取得這些監護者的好感。犯罪者接著會將話題轉到孩子身上，並透過一些無傷大雅的要求取得與之獨處的機會。他們甚至可能自薦擔任保姆或在監護者外出時主動幫忙照顧孩子，藉此取得與孩童同睡一房，甚至同床的機會。

除了在現實生活中找機會接觸外，網際網路的發達也為犯罪者提供犯罪媒介[1]。利用網路的匿名性，犯罪者會假扮成孩童與目標交談，進而提出見面的要求。2003年，微軟公司對其即時通訊服務MSN的聊天室功能做出限制，以確保孩童不會有機會接觸到成人提出的性要求。2005年，紐約州總檢察長要求雅虎公司保證他們的聊天室功能不會被有心的犯罪者利用，而雅虎也承諾會對聊天室功能予以限制與管控。除了這兩家公司的行動外，一些軟體也被發明來幫助網路服務供應商監督網路上可能的性犯罪行為，以避免兒童性誘拐的產生。

source: wiki

成班連登孌童毒撚幫人洗底

呢點真係痴鳩線 當人女朋友咁

唔明點解會有人覺得冇問題
就算佢冇邪念, 咁大個人都應該要識得避忌啦

隊長大隻又靚仔
隻手點放都唔會核突變態啦

Robert downey jr夠錫個細路女啦 仲要播出街

咁都話唔關樣事

講真 我真係未見過會有小朋友會主動面對面大開脾嚟坐
個小朋友都唔舒服啦

多數都係用個背脊得住你/打側身手放搏頭咁坐我脾

相由心生

又一堆人渣係呢到
細路都J你地係咪變態

你話CP就CP呀？你睇過CP未呀？同facebook youtube report CP喇，快d去喇。

你個道德底線係咪所有女人出街要黑紗蒙面

開始懷疑有人假借細路女之名

所以根本就係有人「教」佢咁做

我肯定如果佢用性交姿勢抱mckenna會俾全個Hollywood 屌撚到佢中國隊長都無得做分分鐘著緊橙衫鏟緊雪

我當抱抱面貼面係愛嘅表現 ok
咁單獨帶個唔係自己女嘅女仔去游水 然後帶佢去男更衣室又點解釋？好大機會係幫個細路女換泳衣
靚仔做又ok？

以為係王精

你老味 你有戀童都唔會放相係個有2000幾個fd既fb啦係咪呀？on9仔

記得,有個新聞外國人鐘意條女的子女,就諗計同條女結婚....之後...

個樣真係好撚似王晶

屌你 你一講又覺得幾似

就算係老豆咁親密都有問題啦
何況係冇血緣關係既呀叔
好撚不安

屌你老母死仆街假膠，想引人注意死去另一個post
你老母臭閪幫住個cp

以為係個細路女面向出面咁坐

妓者平時炒文咁撚叻
正經野扮睇唔到

咁佢有無同細路女打開對脾坐
有無每日帶佢出去玩
有無為個細路女開專屬ig 、整100片紀錄生活片
有無單獨帶佢去游水去男更衣幫佢換衫
有無係fb日日放佢大頭、做fb icon？

無就收皮啦

推爆條仆街！

明明係民主派都唔撚狙
好撚可疑

你真係on撚9同盲撚咗，咁我真係想問下你點先算CP?係咪要影住條撚插哂入去先算?又或者成條撚放哂入個口到先算呀？就算唔係十足CP，樓上都有人講係child grooming啦，佢啲相咁樣，個個都feel到有問題啦，咁係咪要發展到你所謂CP定義先嚟stop件事呀?

咩道德底線係咪所有女人出街要黑紗蒙面?
唔好將啲嘢極端化就覺得自己係啱啦，為嘈而嘈，成張相事實擺到明喺你面前都仲要搵嘢嚟講。

都費事同你講

我講嗰句嘢係連登出現好正常咋wor 有幾敏感啊
相反你又叫我俾例子又盛 都唔知你做乜撚嘢

Michael Jackson都靚仔

唔同…MJ識唱歌跳舞，所以依家仲有fans覺得佢清白…

敗走了

差十年炸

垃圾

真係好似王晶

龍生事蹟:

呃政府錢

wiki del走自己負面報導

比毓民叫傻仔

我講咗，你話係CP的話，可以報俾facebook youtube，佢地處理既角度，一定比連登更保守

如果facebook youtube都話係CP要del佢d相同片，你再返黎同我講喇

靚仔過你先

CP係有法律定義，唔係你話CP就CP，要有性描寫先算
呢單嘢最多係踩界，只能夠道德譴責

有名有利
同靚仔一樣想要咩都有
你唔會明

好靚

繼續推

推上報

推咗成日都唔見報
係咪有勢力人士㩒住唔比報

20k都呃...

痴撚線 好核突呀個細路極大機會俾個呀叔侵犯

應該唔係處女了

佢比人發現咪驚撚到del撚哂囉屌你老母你條死蠢撚

佢咪就係on9+戀童 先比人揭發囉

請各連登仔保護番女童 唔好再傳d相
就算係都打格仔！

其他報唔知，不過蘋果多數唔會報

有無人識back up?
我淨係識cap 圖

屌你老母我懷疑上面幫條死變態講好說話嘅係咪收撚咗錢做野，講埋啲白痴on9 point係咁澄清條友唔係戀童？我屌你老母啦

是非不分，指鹿為馬

我祝你班仆街生出黎啲仔仔女女下一代一出世開始俾啲鹹濕伯父由細搞到大

YouTube icon / 封面
都係用katkat嘅合照

咁都唔係痴撚線？

打開雙腿呢個坐姿除左係性交pose我都諗唔到係咩pose 你都唔會見到有細路女咁坐落呀爸到 幾close都唔應該有呢啲行為啦 好嘔心

條友鬼係民主黨，佢係不知明黨仔主席。

「南方民主同盟黨」真係聽都未聽過
可能one-man party

唔知你個法律定義係點定義，我就喺wiki搵到個表去定義唔同CP嘅程度
人人判決唔同，我唔係法官，但對我嚟講佢呢啲相已經係接近呢個表所講嘅4-5級，你唔同意只能夠話每個人接受程度唔同 我覺得呢啲pose細路女係唔會識咁擺

Del晒啲片但唔記得轉埋icon同封面

呢個pose真係cls
根本咩歲數都唔會咁抱,除左搞野之外

都幾大機會係嗰種人

點解哩個po咁撚多假膠
好嘔心個變態佬

唔好咁痴線喇4-5級，你睇下第二級Nudist，到咗未呀？拎張相出黎睇下喇？

屌最尾個張。。。

到底你本人要幾樣衰幾自卑知講得出呢句

想同大家講聲唔好跟車太貼

文盲？

你有你跟facebook youtube嘅準則，我有我跟呢個專係用嚟分CP級別嘅COPINE評級表，我覺得係4-5級，你可以唔同意，講完

source:

咁座根本唔舒服，又距離太近，正常小朋友都唔會咁做啦
好大機會有人咁教佢

做得好，對付南亞狗就要用非常手段
咁多人屌9 個男人，有無諗過南亞人喺香港做左幾多衰野，強姦過幾多香港女人？打傷過幾多香港人？ 知唔知咩叫敵人？

就算我同d親戚侄女都唔會坐到咁貼囉

呢個老嘢相當有嫌疑

成班偽君子開口埋口保護兒童，屌你老母依家我地香港兒童落球場玩都俾南亞幼蟲打呀仆街！

光源氏計劃？

你跟rules都跟錯，第二級都未到，你話d相係第四級，學咩人出黎拯救受害人呀？

得啦得啦你話係就係啦屌

真，老實，無受害人企出嚟真係無佢乎

面對面坐大脾呢下真係

咁你咪老屈囉

我覺得侵犯級都有啦喎

不過我覺得姐，個人道德底線比較高，唔似你

條友根本文盲，亂Q咁屈

香港01今次唔識抄喇？
屌你老母呀死妓者
有正經嘢就唔做
抵你一世寫字食屎呀

屌好核突小朋友大個睇返啲相實有陰影好慘

成件事，根本好鬼

我睇下支持班人既起底，都發覺有些共通點，好不過可能係我陰謀論，有興趣自已睇下

我同你都唔係法官, 你覺得未到第二級, 我覺得係4-5級，無問題架ＷＯ，你咪繼續有你嘅睇法囉。
點解一定要迫人跟你嗰套先係啱呢?我對呢個表嘅定義嘅理解就係接近疑似4-5級,咁人哋係咁寫, 我有我嘅理解。咁你唔係, 咪唔係囉, 唔係同你一樣就係老屈?

咁是但啦屌

—係道德搭利班，明光社
一係背後有野，借刀

阿婆,男人男仔都唔放過

男仔唔面對面坐大脾?!

屌你喇
報都無人報吓仲撚鬼喇
平時狗屎垃圾post都秒抄
今次推咗超過一日都無報過

蘋果成日都係咁
其實啲記者跟post跟得好密
分分鐘琴晚已經知

一句講哂
撐條友唔係戀童嗰班死仆街
點樣解釋佢驚撚到del哂啲相？

秒咗

咁你仲唔報警

論點同例子係連登討論區好正常咋wor
有幾敏感啊

你覺得無問題嘅
祝你第時生個女出黎日日比好似呢條鹹濕矮毒柒阿叔咁樣攬住un+摸胸+錫
既然你都覺得無問題

如果就咁用幾張相話佢戀童 咁咪仲無理據過metoo事件嗰啲女？記者無可能咁樣亂咁報

利申 睇啲相都覺得好唔舒服 信條友有問題

最尾嗰張nudity?

好癲真係

其實有冇諗過係睇嗰啲人心邪

外國好多都係咁

正如香港有好多出名黑社會，你明知佢係作惡多端，但都咬佢唔入一樣，就係因為無証據

Case 1: 佢真係戀童，驚到刪相
Case 2: 佢唔係戀童，但俾人圍攻嚇到唔知點算刪相
刪相=有罪都算係理據?

中肯

有個gif錫埋咀喎，就算兩父女都唔係咁好啦
何況外人

琴晚報嘅，到今日都未有消息

貼返我另一po回覆

屌 呢張佢扯左旗bo
我有教過南亞妹妹
佢地鐘意你係會多身體接觸 仲成日錫我面
我心諗佢地錫甩曬我d妝 係咪想成口粉

我係女（我都唔想講 不過廢事你地告我）
都唔會同d男既小朋友/南亞細路仔咁親密
而且就算係女人/女小朋友 平時影相都唔會咁親密囉好冇
影過相 都係抱住 頭向外 唔會面貼面
而且真係鐘意小朋友 一定po多d group pic 同俾好多小朋友圍住
個主角唔會係自己 會成日拍下小朋友片 影佢地獨照/生活神態 幫佢地記錄多

大家睇到都咁不安 性交姿態都出埋 又只係同女親密
咁證明唔係單一角度啦
講真我同老豆 親戚 表哥 同歐洲朋友定咩都唔會咁close
啦
佢有老婆都話
佢又單身又點

劉明

有人報咗

你睇清楚先啦
坐蓮咁坐仲叫正常？
拍撚哂片日日po相James and kat kat都叫正常？
男人老狗同個𡃁妹攬埋一舊都正常？有啲仲無著衫/衣衫不整
係咪單純到連扑嘢都唔知係乜嘅人先叫“唔心邪”？

你睇安心段片嗰陣係咪都可以咁講㗎喎：

「其實有冇諗過係睇嗰啲人心邪

外國好多都係咁 」

所以你係咪覺得佢地都無偷情？

哇 好單純呀你 個心完全唔邪

My sin, my soul

我睇唔過眼姐，有人無實質證據，亂鳩咁屈

呢個post好特別，咁多人撐，由一開到二。我係小數有意見，以我上高登連登咁耐，我應該已經俾其他巴絲打屌到上天花版。但今次只有一個好低質既同我嘈，好奇怪。

我依家仲未睇得透，呢個壺蘆賣咩藥？

呢堆相睇落更加明顯喎

第一張圖影相就同個小妹妹身貼頭貼，隻手勾住膊頭勾到實，同小妹妹家人影相就好普通咁坐

第二張圖5張圖有4張有細路，除左一張相係食飯跟長輩坐，其他相佢都黏到個細路實一實咁影，大圖仲要坐大髀，摸住個pat位

第三張圖同阿婆明顯只係扮close，雖然頭有貼頭，但個身同阿婆之間有明顯距離，亦冇勾實阿婆，只係放喺肩背位冇特別攬緊，同佢攬小朋友全身緊貼嘅動作完全唔同

痴線 睇相睇到你諗埋呢啲野

都唔知邊個先係變態

無實質證據

左膠果然無個好人

戀童死變態佬
踢佢番蝻亞啦 順便帶埋d蝻細路女走 唔好留係香港就冇人想理你

呢d相根本公開既，罪証會唔會公開呀？

我既point係，憑呢d相，只可以話親暱，但去到CP predophile，根本未係足夠evidence

我建議hack入去佢部電腦，搵到CP相，先好作出指控。否則同689一樣，乜鳩都下結論先。

呢個post就係有人見到呢啲相揭發佢戀童
你on9?

Abducted in plain sight

唔一定要由相入手
差佬可以搵啲女傾下計
可能有一個會坦白
只要有露械環節
女童裸露環節
接觸敏感部位環節
或者佢個組織嘅任何商業罪行如虛報XXX虛假XXX都可以構成上門拘捕同檢走電腦電話理由

入面肯定好多嘢睇

心唔邪又唔變態嘅你，覺得摸哂胸同講啲咁嘅野係正常男人對個細路女做得出?

咪係囉，咁先可以搜集合理證據

直頭去到痴漢級別，唔使審。

另一邊連登仔咪屌鳩其他女仔metoo

AV仁

大家都知差佬要搞一個人總會諗到理由
所以差佬越唔做嘢先係最得人驚

可能個生態一直都係咁運作
政府同警方一直知情
南亞人提供子女比社福機構職員享樂換取身份證同福利

咁亦解釋到點解政府狂放南亞人嚟香港
同警方點解放軟手腳打擊南亞罪行
原來係有咁大誘因

上個post有人報咗
條友今日刪晒啲相
IG private咗

Cp係咪法律有訂明

唔係網民覺得

我email咗女仔間學校、香港保護兒童會同深水埗區議會 希望佢地真係會睇吓啲相同調查吓

婦女團體聽到南亞妹比人搞肯定掩住個嘴笑，平日少少事都打鑼打鼓開記召吠，而家靜過太空。

此帖必火

幅相個 escription 想點
願我倆可以永遠地快樂於一起
睇到都想嘔呀孌童狗

唔該哂巴打

呢張掂到三角位添

如果係兒童色情既話轉貼都犯法，你仲敢係咁周圍po

咁啲相邊個影架？

唔明點解要個細路坐大脾
其實個細路都唔細
都應該有sense知道男女授受不親

龍緯文本人係咪連登仔黎
個個留言都有負皮既

本身baby kingdom 都有個post開咗都上咗熱門
但啱啱就被del post
應該有人投訴

咪就係 查清楚先好wo

佢真識食

其實係生得樣衰喳

真心想知
係咪細路女呀媽？咁應該仲癲

點會咁樣坐係個男人身上？
呢啲直情唔係叫坐 喺叫騎

好靚阿叔正仆街

又負評又投訴
你點del都好，你個朵就臭晒嫁喇
推到你上報
繼續推

baby condom想維穩
baby condom支持侵犯兒童

痴撚線 細路女都唔放過 個樣又撚猥瑣

暫時睇唔到有戀童意向
怪佢生得太樣衰

好撚憎戀童癖啲仆街，細路有乜咁值得搞
如果殺人係合法，我第一件事就殺戀童癖嘅人

樣衰好影響判斷...

冇錯，咁都睇唔出又係好恐怖

張張相都要攬住一個小朋友先安落都話無戀童意向

好撚痴線 邊有可能咁樣坐住

單憑呢堆相唔夠料入人架
係有人知內情就爆料啦⋯⋯

唔一定隔住，女仔果條係群，男可以拉開褲鍊，可以係插住。

只能說連登仔創造力量同幻想 會嚇你一跳

唉，但似乎個女仔已經“愛”上左呢條變態佬

出處係咩？

唔止
仲有高登Facebook IG
咁又點？

屌依啲仲離譜

佢地會唔會已經係男女朋友

支持999

好想知邊個幫佢地影相

屌你個j同個閪個位貼到實 幾歲都唔應該啦下話

痴撚線 真係個個回覆都有負評架喎
仲要好似得番連登有人講

Set腳架？
Set得腳架就唔只影一張相
拍埋片都仲得
珍藏依家野收埋大把

邊個戀童撚喺度逐個回覆負皮呀

mon緊po?
放開個細路女啦變態啦,屑你老味

babycondom好似del post

最尾張相有血?

有人係到狂負評

唔通條友權貴黎

Agent...

屌應該摸匀哂啦
個細路好似唔知咁樣係非禮
佢父母死左去邊！

都幾靚 可以養返個黎玩

痴撚線佢mon緊post

南亞狗蛔豬當女人係垃圾
有機會係賣女求利益

竟然仲未傳到上 facebook
小駕嗰啲 on9 page 仲未見

要人著bikini不特只，仲要揀件超大碼嘅，一郁肯定走位露點。

屌 睇啲相睇到好撚想嘔
點先可以解救下個女仔
不過個女仔都應該比人洗曬腦

推咗超過一日都未有
平時嘈交垃圾post就秒傳

萬一真係攪錯 跟車太貼

咁點？

我不能接受

如果上面真係覺得佢啲相咁色情, 開post嘅樓主就已經係貼緊兒童色情
如果啲相有問題我覺得樓主都要拉

唔好ON9 啦

有權力地位同錢有用過靚仔
你唔知係正常因為你一樣都冇

HK01做嘢未

你收皮啦屌你老母

咁啱見到有人喺度分析佢啲相ma
如果真係咁樣就更加唔應該擺出嚟
簡直係曲線 叫多啲人睇

如果換著個男係陳冠希 大家會點諗

人神共憤 搞細路一定有報應

炒車咪炒車囉
又唔係第一次
成堆變態相一定有問題啦下話
話之係親人咁摸都唔得啦
人地細露女黎架喳

唔係色情，張張都有著衫
但問題係點解佢會做義工做到同個細路又攬又錫又訓
應該咩？

我覺得保護啲女仔更加唔好擺曬啲相出嚟囉
又唔幫啲女仔打格仔

咪一樣核突
佢而家都成個50歲阿叔

我覺得最可怕嘅係個女仔接受依啲親暱嘅行為而唔覺得有問題
大部分細路仔開始大都唔鍾意同父母痴身痴勢
叫拖個手攬下都好難
但佢哋又唔係父女關係 更加奇怪
對個女仔無嘢就唔應該會有咁多身體接觸
如果唔係無嘢 咁目的明喇

可能真係愛上左呢個阿叔

依家個女仔嘅樣曝晒光真係唔係幾好
好擔心佢第時畀同學講

痴撚線架 佢老豆老母 咁都發現唔到？

有撚樣秒負皮

啲相的確好值得懷疑佢既動機
不過憑幾張相話佢孌童就太草率

其實真係無計，至少依家要盡所能停止呢件事先，兩害唯有取其輕，依家可能會畀同學講，但如果再發展落去就唔係咁簡單，可能下次再post上嚟嘅相會更過份

好撚似

大家要商量下，當差佬同媒體都要隱瞞呢件事的話我地仲可以做啲乜？

咪刷牙訓覺起身食早餐囉，咁點

寧願炒車呀呢鑊 繼續推

邊Q個咁得閒逐個留言負皮

Mon撚到實一實

屌一講完條友又嚟料

炒車都好...起碼要搵家長了解吓?
定係南亞觀念唔同?

有無人睇到扯哂

#407 完全封鎖

屌你老母睇到好撚不安仲扯乜鳩

襯你睇緊問埋你19號係咪會出現

我真心想知
如果警方聯絡咗家長 個細路 同個男人
然後各方都認為無問題
個細路唔介意
無發展戀人關係 純粹感情好先咁
咁係咪就無下一步行動㗎啦？

咪係 如果之後有咩事
真係唔係全體炒車咁嘅代價
更何況連登又唔係第一次炒車
而且炒係呢啲位又有乜所謂
可以阻止呢啲嘢發生柒幾次都唔怕

負皮條友出嚟
你負一次
我推多一推

張結婚相先恐怖
著哂印尼結婚服飾

Agger 又推多次

覺得佢當左個女仔係女朋友咁好恐怖

咁得閒mon post
咁啱我都好得閒

睇某d留言嘅正負皮數
發現連登都應該唔少孌童

我就諗如果換著個女仔係你老母就正
如果你老母啊如果

屌頭先話人心邪同冇問題班會然睇到未

呢張係咪男更衣室嗰張
佢下面似無著褲/得條泳褲
然後貼住kat kat
屌 好嘔心
同埋其實更衣室入面係唔比影相

你全家俾狗姦啦 我咁講係想講個男樣衰害左佢 換著係第二個靚仔 我諗大家未必會話係戀童 唔係幫個阿叔脫罪 佢好有可疑 但個樣令人更懷疑佢

費事比人再del post
放Baby kingdom 會打格

有人淆底唔敢出聲, 淨係瘋狂留負皮洩忿

似仆街晶多d

咁即係揸機幫手影呢d相條友都係男人啦

男仔就冇問題？
有啲戀童男女都搞架

其實暫時係呢張最唔自然
好似佢專登鎖實個細路女隻手擺呢個pose咁
同埋隻手由膊頭向下落既時候順便整甩2條肩帶

黐撚線，點解咁多連登仔覺得佢嘅行為無問題，係佢樣衰先比我地屌吖

首先，有少少常識嘅大人係同小朋友影相 尢其異性嗰陣都會盡量避開接觸到D 敏感部份。但係呢條撚樣同個細路影相面貼面都算啦，仲要比個妹妹坐係佢條J 上面，唔單止上面嗰D 座蓮，有睇隔離post 就知仲有好多。

其次，佢一個無血緣關係嘅啊叔成日帶個妹妹係泳池游水好咩。仲要睇佢FB 似係條撚樣自己帶個𡃁妹去男廁換衫wo.

第三，屌你老母唔撚好偷換概念啦，有問題嘅係佢嘅行為唔撚係佢嗰樣，呢D 行為比比鳥咁嘅樣做都比人屌到黐線啦

大佬，你一兩張就會咁啱啫，咁啱瓜田李下啫，屌，又唔撚係woo,佢成撚個FB D 相但係咁撚樣woo.

仲有D 話南亞抵死，我屌你老母，抵制cp 係不分國藉㗎。佢只係一個小朋友，無論佢係咩人，佢都唔應該受到咁嘅侵犯，佢應該係同其他同齡嘅小朋友一齊玩，快樂地渡過童年，而唔撚係比個變態啊叔係咁逼佢做d 唔啱佢年齡，或多或少有d 性暗示成分嘅動作。

保護佢地小朋友係我地成年人應該做嘅野，我唔明點解有D 連登仔仲可以話個妹妹係抵死，條撚樣係義士，今日慘糟毒手嘅係其他人嘅小朋友，聽日可能就係你地嘅小朋友吖。尢其佢地呢個年紀嘅小朋友受到侵犯自己又未必知，知又未必咁講比大人聽，我地係有責任建設一個可以比小朋友安全成長嘅環境㗎。

sorry for 太認真，因為真係好嬲

完全同意
巴打你真係好嬲先係正常表現，正常人都應該係要係好嬲，我都唔明一個人嘅價值觀要幾扭曲要講得出呢啲垃圾說話，呢到實有班人係要玩唱反調，唔使理佢地，最緊要繼續推個post引起社會大眾關注，唔好放棄

呢個叔叔識玩

講得好好
小朋友係應該要保護
唔可以放過依啲變態佬

佢地只係求其搵啲嘢鬧，一方面模糊焦點一方面想阻礙人正常討論，想悶到啲人唔想入嚟傾，咁佢地就成功。

唔應佢最好

幫推，不過其實係咪要blur 咗個小朋友個樣

未上庭，唔係必需。

啲相痴撚線

警方都唔受理啦 依啲間接證據
其實親密動作又唔代表佢衰13掛

不過條友好似好鐘意katkat
但有越軌行為啲蝻家長都炸型muslim喎

認住條撚樣id

屌好撚嘔心 完全係童年陰影

邊撚個係咁負評呀屌你老母
你班垃圾pedo 最好俾人遊街示眾
成班心理變態嘅賤種

咁都討論到咁多頁
根本無討論空間 一定係戀童死變態

最唔舒服就係床果張

大家都知咩事，但係差佬扮盲。

搞細路仆街死啦呢啲人！睇相都已經係非禮啦，咁都唔夠evidence, on9

推到仆街

床照真係痴撚線
仲有張有埋sex pose

話無問題果啲 一句講哂
如果嗰個係你個女 你會點

條戀童咁夜都未訓

如果呢d野係外國發生，佢應該俾人拉撚左去查啦

驚到訓唔著
我就訓先喇

嘩痴撚線嫁？
非禮非到出晒面喎

戀童狗

死變態佬
推到你仆街
金魚佬俾天收！

驚個小朋友第時大個會俾人認得出

咁大個都坐大脾？

MJ邊有戀童

另一個post: 結婚歌

“yours and mine, mine and yours, love story is difficult “

我懷疑南亞家庭當佢女婿....

冇可能做到呢個地步....

2013? 咁個女依家咪好大個

做義工做到同細路女結婚咁

已經有埋戒指又盛....
如果End up 南亞家庭自願送個女出去...
社署唔出手啦屌

我都覺呢條友有問題 好嘔心
但我見過係地鐵有細路女咁既pose坐係老豆到咁訓緊覺

利申 支持報警 所有行為加上黎好恐怖

屌 好撚不安 個女仔老豆老母死架？乜撚嘢義工啊 摸身摸勢

後面嗰個係咪佢嚟

做咩義工係會成日喺床訓

安已不

買得性感泳衣比條女著
帶得佢入更衣室換衫
有理由相信游完水會幫條女沖涼
用沐浴露搽勻全身
掃lin撩西一定有

痴撚線
睇到好嘔心
D 姿勢親密到咁，話諗多左心邪
我真係唔撚信

可能個女仔嘅老豆老母一早收左訂
一到18就收埋條尾

擺明係賣女換福利

幫手揸機條友都唔方好啦，咁都覺得無問題幫佢地影 話唔定同黨不過無放相出黎

死啦 我覺得冇乜野 可能我對南亞人1d好感都冇

屌
唔睇你d內容
剩睇相已經好嘔心
真正嘅父女我覺得係ok過關，親人都勉強ok
但係唔係屋企人
一個麻甩佬同女童張張相都係同一個姿勢
又係床上，又攬又錫

我覺得真係可以報警懷疑
佢的確可能咩都冇做過
但係以防萬一真係要報警
話哂全部都係女童，佢地根本唔識保護自己
社會人士唔出聲咁等邊個出聲？

中文程度未達水平

中意細路，不分男女

其實就算係老豆，都唔會影到咁樣

琴晚send左去蘋果 未有回覆

負皮果d出黎回應下啦，淨係識縮埋一舊係到負皮，垃圾戀童狗

d相邊個幫佢影 幫佢影果個仲變態

影果個都肯定係孌童先會認為無問題
咁即係超過一個男人享用啲細路女

平時01抄post好快手架喎
啲妓者死晒去邊

屌你呢個post引晒啲戀童癖入嚟

世界上其實好多隱性戀童，除非佢有進一步行動，啲女仔話me too，唔係好幾難告得入。愛麗絲夢遊仙境個作者好多人都話佢係戀童不過當時佢冇進一步行動所以都冇佢符。當年佢疑似睇中咗個好靚既細路女，成日約佢郊遊，爬艇仔呀咁。佢為咗個細路女肯出黎見佢，佢就作咗愛麗絲夢遊仙境出黎，每次個細路女出黎佢就講部份故事俾佢聽，等個女仔好期待下次出黎可以繼續聽個故仔。

揾東張西望仲有效

你唔報？

如果事主可以全天候廿四小時貼實個女仔, 咁揸機嗰個應該都有一定關係

港獨vs戀童

連登仔會點揀呢

手殘負皮左你sor

巴打講得好，班友喺度混洧視聽先話靚仔做呢啲嘢冇問題姐

(btw連登係咪唔可以undo負評？禁極都禁唔到既）

坦白講。。兩個個樣都騎騎呢呢

完全同意呀Ching

條女超靚....大個係超靚女

個個藍絲廢老莆萄晒, 點會唔暴動呀

咁似哩套戲嘅

佢到底食咗幾多件..........

佢都食到咁多好嘢，張超雄身為坐館咪食犀利士都唔掂？

成個王晶咁款

屌 原來有前科 推

點解啲留言會同之前撐呂麗瑤啲女權左膠差唔多
等睇炒車

孌童嘅人唔會追求波大，而且一定鍾意玩lin

每個留言都有一個負皮
係咪孌童義工呀？出黎講幾句啦

Hk01 係到扮盲
平時就抄post
Hk01 成班妓者老母都係俾狗屌大

Hk01 開始搵人玩負皮

個細路女一日過13歲
就算家長同意
警方都可以告佢

未過

兩件垃圾

Sorry,自膠計少仵，加埋條打人廢老應該係三件先真

我睇相都硬左

可以係腳架

睇到嬲 細路女都搞等俾天收

條撚屌手機唔知收埋幾多 分分鐘有兒童色情 一定唔可以放過佢

cls 死變態孌童狗

保持10m距離

又冇證明性交過 只係當佢係老婆
可以做啲乜

差佬乜都唔做梗係無證明
至少都要搵幾個女童傾下
話唔定幫佢打過飛機或者含過撚
又或者每次游完水都比佢幫沖涼玩lin

FBI出動未

Thank you so much sis! I will be reporting too

無錯，揸條友一定係變態
可能佢先係主謀

Psyp 呢

Ching 好波！

想嘔

點解啲留言負皮會多過正皮

叫民主黨出聲

個女仔有拍過戲同cap?

可能證明個男人係弱智，咁就炒車

屌 完全係咸濕伯父！！！
呢輯相一個正常思維的人一睇就知係痴鳩線戀童啦
擺明佢恰鳩南亞父母唔管自己仔女 食埋人哋個女
佢仲要毒撚到忍唔住擺上網放閃

拍過gifted 天賦的禮物 （2017）
溫馨小品嚟 非常好睇

pish

老老豆豆條女唔錯

話唔定係啲臭味相投既戀童撚支持自己人

全部回覆都有負評 好癲

想奶

我覺得係佢老豆老母賣左個女俾佢做老婆......童婚係南亞好普遍......

痴撚線影左好撚多相，張張都單獨+攬

有個人專人跟住幫佢影？

10年育成計劃

而家比人踢爆啦

床照嗰張塊面仲要貼住人個頭
張張相都好嘔心
男女朋友正常都唔會影d咁嘅相
隻鹹豬手永遠黐住妹妹個身

似係當童婚
唔係既話好難解釋有張印尼傳統服婚禮相?
但大佬
呢度香港wo
可以咁樣縱容淫棍?
成個社會如果覺得咁冇問題，小妹妹出街一定好危險

MJ

啱啱打去學校
社工話已經知道件事 學校會處理

其實都幾擔心個女仔
當同學/家長知道咗佢係事件主角
實有啲賤人會笑佢 排擠佢

呢條死變態
唔可以放過

龍緯紋追post 追得咁貼吖，個個comment 鬧你嘅都有負皮

追得咁貼唔出嚟回應下？

龍緯紋應該有重口味嘅相收收埋埋冇Post出嚟

叫社工同學校認真處理，唔好放生，成班連登軍望實你

啱啱報咗驚, 希望受理

負皮者正龜蛋
係咪啫？龍生

認真 如果香港冇人受理可唔可以真係email fbi 呢啲真係唔可以姑息 好恐怖好嘔心

泛民背景你地send去蘋果冇用架
Send去東方啦

咪覺得佢好眉好貌生沙蝨，衣冠禽獸囉，屌你老母

A哥都照吊啦
如果真係有男人搞細路女
有仔女果D父母應該感受最撚深

如果真係童婚 一定要拉埋佢老豆老母 收埋佢張單程證 送佢地返印尼賣女賣飽去

好變態

新圖

係
由細到大都冇試過

指意支那公安

昏港01 班傻鳩呢d 新聞就睇唔到?
屌你老母

打草驚蛇喇 而家條撚樣一定刪哂電腦d cp裸體照

依加搞細路女都有班柒頭話關樣事 番去讀小學啦 靚仔都係一樣比人屌

屌！安已不. 報警有冇用？

我係想講咁換轉個女仔係你老母都冇問題架弱智仔

學校點樣知架？

不嬲都垃圾

好似話點del都好，都會搵得返個record

隻手咩事

不如你做下research先分析佢清白定有罪啦

繼續腐皮就繼續推

要人唉落佢到

刻時要同人喺張床到

摸人隻手

伸埋隻手入去

面貼胸

祼上身唉哂落去

唔畀人走／反抗

成日痴身痴勢

摸胸＋腰＋大脾

更衣身

要人坐落佢條Ｊ到玩電話

藉住送禮物博取他人信任

係到訓喺地下到

其實人哋唔想同你影，覺得你好煩呀

夾實人

人哋縮開你係到痴埋去

你拖住人做乜撚嘢？

借頭借路喂人食嘢

夾實人個胸部

唔想同你玩呀

迫人同你十指緊扣

又夾實人

又要人坐落你條Ｊ到

又要人訓喺張床到

送禮物畀人就可以摸人條腰

塊面就嚟掂到大脾

成日借住送嘢界人就乘機抽水

你見唔見到人哋避你避得好辛苦？

送禮物+抽水

點解隻手要放喺人哋大脾到嘅?

你隻手點解要放喺人哋敏感部位?

要人訓喺張床到你究竟有咩居心?

[img]
見唔見到人哋避緊你?

痴到實

其實有咩需要你要抱起人哋個女?

又無得走

點解要坐床，同埋你隻手放喺邊

想點

摸胸＋腰

你睇吓你個樣幾淫賤

十指緊扣＋從後Ｊ壓

你個樣好享受ｗｏ

十指緊扣＋從後Ｊ壓

送個小提琴畀人就代表可以摸人大脾？

你隻手又點

原來拉小提琴要咁樣畀你攬住拉？

坐Ｊ

帶人睇戲你隻手咁擺？

隻手

避緊你

你錫人？

你隻掂到人個胸

又坐床

你嘔唔嘔心

送禮物＝可以搞人？

帶人唱Ｋ要人咁樣坐落你到？

又坐床

胸貼面

又要人訓落你到

手掂pat

其他抱起相又可以話無乜嘢,但呢啲角度完全over曬

社工話已經有人通知咗

你話個量多我都覺有問題
但影相好多其實都冇咩問題
一開始又話對細路女係咁之後原來佢對細路仔都係咁
咁可能只係佢覺得咁樣冇問題姐
同埋有啲相佢隻手都唔係捉得好大力
只係隻手旁住個細路
咁快圖文並荗會唔會太快定佢罪
搵人查完先下判斷啦

樓上太長唔quote

屌 真係心理變態架喎
有病睇醫生啦
淨係識係連登負評
戀童癖真係好撚嘔心
告撚到你甩褲呀死淫蟲

啲小朋友好慘
咁細個就俾人摸身摸勢
童年陰影

咁更加要保護kat kat小妺妹

戀童癖男女都係對象 同埋佢同小朋友啲影相距離我諗正常人都唔會咁做啦 有乜理由有膊頭唔搭係都要攬胸攬腰 可以自然放自己大脾但係特登搭去人地大脾？

5年

喺邊個page見到？

［img]

講到明佐敦

講到明佐敦[/quote]

三個腐皮推三次

幫你老豆含撚啦低智仔

腐皮死全家

應該做過愛

被人ban咗

痴撚線
有d 細路睇個樣就知唔想比佢攬住
死都要捉住人

最尾個張直頭係仆完野啦.... 相方幾性滿足樣

希望條仆街好似張健華咁，被繩之於法啦

咁細個點扑..... 點放到入去呀on9
用口/手就唔知了

你 search 下啦, 有D越南初妓仲細過佢, 都已經出嚟接客.

社工都學校無用架，佢可能畢咗業教畜實唔會拿屎上身，社工搵佢屋企如果佢父母話無問題兼讚佢好人你吹佢唔漲，佢屋企擺明係送個女比人搞換取福利，呢鑊嘢一定要搞到去刑事層面。

但差佬一直詐傻扮盲，有心比機會佢銷毀罪證，都已經兩日，電腦電話都溶埋啦。

呢度一張疑似濕身透點，一張走光露點，有人涉嫌製作，管有，同發佈兒童色情物品，要做根本大把位入

唔係無根據，佢孌童又好，好鍾意小朋友又好，帶得入更衣室幫佢換性感泳衣，游完唔會唔幫佢沖涼咁滑稽卦。

仲有果件泳衣一郁就走位露點，佢咁鍾意影相唔會無拍低咁嘥料卦，咁即係製作同藏有兒童色情啦，呢啲唔係無的放矢，係常理。

"帶入更衣室幫佢換泳衣" <<< 邊度睇到????????????? 資料來源???

推到條友仆街！
知你mon緊post架我

香港警察一向揀人嚟做
甚少放過啲窮矮醜蠢毒柒禿
呢鑊咁放生佢
一係佢背後個組織唔簡單
一係呢個行為响社福界係常態怕火燒連環船

轉移送中條例視線

樂施會的「羅馬帝國性愛派對」 揭示人道救援組織的殖民心態

被揭發有職員於災區召開性愛派對兼挪用組織資金召妓的樂施會（Oxfam），面對有史以來最大的慈善組織道德危機。

危機背後，揭示該組織以至幾乎所有人道救援機構和國際組織內不少前線救援人員，面對受助者均擺上一副「施恩者」態度，以救人為名向災民施以另一種形式剝削，恰如回歸昔日殖民主義思維。

重演「羅馬帝國狂歡派對」

2010年海地地震造成多達22萬人死亡、30萬人受傷以及150萬人陷於貧窮，樂施會以人道救援為名，在當地展開大型救災行動。不過在救災的同時，部分救援人員卻被揭發在災區進行令人髮指行為。

一群男性前線救援人員利用組織租用的住所開淫亂派對。該住所被稱為「粉紅住宅」或是「妓院」。

曾經看過淫亂派對影片的消息人士描述：「這些女孩穿上樂施會的T恤，半裸地跑來跑去。那就像羅馬帝國皇帝卡利古拉（Caligula）的狂歡派對。令人難以置信，那是瘋狂的行為。」有消息更指淫亂派對涉及雛妓，她們年僅約14至16歲。

國際救援組織的崩壞

事件爆出後，樂施會被群起攻之，無不狠批其戴着人道慈善的光環，做出違反人權、敗壞道德的事。事實上，這種現象在不少國際救援組織中都有出現，而且存在已久，只是一直未獲正視。

被稱為「告密者」的波克瓦克（Kathryn Bolkovac）在1999年加入聯合國維和部隊，遠赴波斯尼亞執行任務。她一心希望投入這項有意義的工作，卻萬萬想不到會親眼目睹組織多宗侵犯人權的惡行，包括召妓及販賣人口。

多國維和部隊成員經常光顧波斯尼亞一間名為「佛羅里達」的妓院。後來波克瓦克發現那些妓女由鄰近的摩爾多瓦（Moldova）被販賣到當地，專門為維和部隊成員提供性服務，當中更有不少年僅15、16歲少女。

即使犯下強姦、誘姦、與未成年少女發生性行為等各種性罪行，涉事部隊成員亦毋須負上任何責任，皆因他們有「免死金牌」。外界一直批評，維和部隊成員擁有性罪行刑責豁免權令他們「無王管」。最離譜的是，聯合國方面會用盡方法令組織的惡行不被爆出，「告密者」波克瓦克當年正正因為意圖揭發事件而被革職。

身披慈善組織外衣的孌童罪犯

海地總統莫伊茲（Jovenel Moïse）批評：「一名性罪犯利用人道救災工作職權去剝削正受苦的弱勢人士，沒有任何事比這更離譜和不誠實。」

事實上，這種「離譜的事」只是冰山一角，上文提及的「羅馬帝國皇帝卡利古拉的狂歡派對」在多處災區時有發生。英國《獨立報》早前報道，發展中國家出現孌童案件成為新趨勢，而當中有不少孌童性罪犯正是慈善組織人員。不少人會問，為何這些組織會敗壞至此？

施恩者的心態

也許誠如英國女性主義作家賓德爾（Julie Bindel）為《獨立報》撰文中所言，一切關乎心態問題。

她引用一段有關樂施會醜聞的Twitter帖文：「在專業人士當中買得的性服務，並非性罪行，而在海地的婦女或許還會對得到性工作感到高興。我討厭站在道德高地的建制份子總是在暗示，前線救援工作人員都是清教徒或聖人。」她批評，這些想法正正反映慈善組織前線工作人員心態：「在海地賣淫的女人，會因為出賣肉體而得益。」

以性交換援助

海地、波斯尼亞以至非洲國家災區等經濟相對落後國家，不時被揭發有關國際救援組織工作人員涉及各種性罪行或不當性交易活動。當中包括樂施會及維和部隊等組織救援人員，會向災民提供金錢或物資以換取性服務，這種行為被包裝成「交易」，實際上卻是「剝削」。

在受災而無力自救的國家中，救援人員好比英雄，為當地提供救援。相比之下，災民尤其是女性及兒童處於弱勢。

這類性交易是建築在殖民主義、種族主義和貶抑女性之上。
英國女性主義作家賓德爾（Julie Bindel）

殖民者化身

海地賣淫屬於非法，不過仍然非常普遍。當地人生活貧困，大部分人每日生活費用不足一美元，不少女性為改善經濟狀況只好選擇賣淫。

2010年的地震重創當地經濟民生，國際救援組織紛紛提供協助。為改善災後生活，不少海地女性為救援人員提供性服務換取金錢或物資，情況之普遍更吸引鄰國多明尼加女性加入，跨國參與賣淫活動。

對樂施會醜聞一點也不意外的海地傳教士漢迪（Lauren Handy）指：「海地人習慣被打壓。」她點出災民與救援人員的權力不平衡，指出被樂施會人員利用的妓女處於弱勢，而那些剝削她們的工作人員卻是強勢、有權力的。

權力不平衡的情況下容易出現誘姦、強姦、孌童或其他不當性關係，災民往往無力抵抗，情況好比一國被另一國殖民統治而遭受不平等對待。賓德爾更稱：「這類性交易是建築在殖民主義、種族主義和貶抑女性之上」。她的指控或許猛烈，然而想想菲律賓等國家昔日之所以出現活躍的性交易市場，全因外國軍隊或所謂的維和部隊進駐，賓德爾的說法也不無道理。

全世界嘅慈善/社福機構都一樣

係咪兒登魯魯修啲真人

推到上報

Btw Katkat 係印尼人 唔係南亞人

個咸濕佬究竟追post追到有幾貼
4m已經有一個負評

諗起個情境簡直作嘔，我要食安眠藥先瞓到。

你拎黎我咪含囉柒頭

聽講佢收返黎嘅衣物同野食，轉手係比左呢間教會，有冇轉賣大家其實都知，就算龍緯汶係間野做啲咩大家都隻眼開隻眼閉。

小朋友唔係著連身泳衣既咩
白色t shirt入面有冇著
痴撚線架

報紙佬驚乜春？？？？？

幫你諗埋標題

（網路熱話）南亞義工疑似非禮大量女童
男同女個樣都打格 等讀者自行判斷

條友有冇145cm 矮過啲10歲細路

所以咪溝唔到女要搞細路女囉
肥矮窮柒毒中哂 唔死都無用

cls.... 一定要推

不推不是人

女仔應該係印尼人 東南亞人

係就係細路女一個 但真心高質
睇相睇到J都硬

Sorry 睇左原來唔係東南亞印尼
真係南亞印度/尼泊爾人

呢條撚樣真係好核突
唔推唔得

你冇錯 個女仔係印尼人
佢父母都係印尼姓 而且佢阿媽fb寫佢黎自萬隆
南亞人個鼻同眉點會係咁樣

找不到內容

直接report 俾Interpol 有冇用？

唔使旨意呢班垃圾

咪比我睇死莫講話佢收到舉報唔會轉介比港警，我諗佢直情叫你自己聯絡香港警察。

報紙佬同差佬肯做野未

啲細路女個老豆呢
唔知定唔理

交易
各取所需

佢樣似印尼人多過印度人但佢拍片講野個段又好似印度文

佢爸話佢from Indonesia

【點解會影結婚相？】警方應該介入調查龍緯汶與南亞女童親暱合照事件

終於有傳媒出聲喇

條女好正
谷左差唔多成個月既精好想射哂出黎

唔該巴打

咁佢係東南亞人了 唔係蝻

我都覺係咪驚火燒連環船
睇條友唔似有勢力
唔係點都無理由無媒體報導
係已經推咗三日

真係好明顯睇得出淨係痴實細路，不分男女
好噁心 啲屋企人警覺性太低

學校終於覆咗email

屌，好撚變態
細路女都唔放過

推呀

可能成個pedo ring

話報左驚都唔知係咪真

知有記者打左去有關既學校問野

好波